點解之前個後生miss post無咀

點解之前個後生miss post無咗
係咪起人底既post都會剷？